尋晚去網吧 , 發覺其實d mk 仔都幾nice

尋晚去網吧打機 , 玩信長 (ps:第一次玩, 新手 )

玩到都幾迷網果陣, 突然旁邊有個mk仔講句「你去XXX買返個手甲先, 然之後再...」

咁就開始教我玩信長, 合野 等等

雖然條友染金毛,樣似壞人, 但點知心地唔差

仲信長

你試下玩lol

我串到你閪咁

lol 辣殺驚 多on9 仔玩

Mk仔都吹奏

得d毒撚鐘意係驚串人

mk仔除咗爛口啲之外無乜嘢，好多你主動同佢哋講嘢仲會怕怕醜醜咁

MK仔先好相處
如果唔係點會咁多豬朋狗友

駁唔到

我屌你老母呀

只有on9先會用外表黎評論人

已PM 樓主

mk仔都有得吹奏

真島大哥

新會然

你玩爐石我都會教你

乜撚野屁孩呀
理大果然垃撚圾

信長

樓豬good taste

我都系MK

Mk仔不嬲有情有義又夠雷又易相處架啦

打pubg就知班小學雞重撚煩過mk仔

樓主開過post 話自己有4億身家，mk 仔都做你兵啦

已經見到一個

通常毒撚先會網上嘴人

樓主岩岩放監？

pubg mute 咗其他人啲聲
實在太撚煩

而家網吧有咩驚玩

仗義每多屠狗輩

好耐以前玩lol都有人咁教
有啲mk係好人 但好多都又串又吸煙又吵

有無pubg果啲玩
諗住成班佬落網吧面對面一齊玩

發現90～95出世既mk 都唔差
但再細個d既mk就好撚嘈

識得玩信長既都曾經有份回憶
有邊個想信長會末落

又到一年一度吹奏網吧mk仔

Majima 真男人

啲Mk肯肯定睇中樓主個屎忽
打完信長應該有場友誼波要打

mk仔真係好正 表面睇落好yo好扮野其實內心好純好小朋友好可愛 個種反差 好想係床上睇住佢個怕醜樣比佢喪屌

仲玩信長既而大過仔啦

如果pubg個spec需求同lol一樣 我諗會仲多on9過lol

一模一樣既回帶post

又試到班小學雞出黎

Mk都好吹奏
見你惡惡地咪對你nice lo
俾著你睇落好恰的話，睇下仲nice唔nice

如果唔使錢嘅一定會

又嚟

e個真 重要教佢點樣解bra

MK都有分真MK同偽MK，偽MK即係為左改變自己，專登去染髮釘耳洞咁，但佢內心其實仲係毒撚 相信樓主你琴日遇到既係假MK仔

記得以前新手喺網吧玩信長比人屌到媽閪咁

我記得細細個小學雞嗰個去網吧打槍game 隔黎個MK哥哥教我玩 但嗰陣好驚 覺得禁錯制會俾佢打

之前kfc 櫃枱條友個樣勁mk 勁串
然後我行去點餐個陣
佢把聲勁溫柔勁有禮貌

家陣網吧大多數都係用Plan去開機
因為逐個鐘咁打反而好貴
大把地方都有網吧啦
只不過係睇你搵唔搵嘅姐
我每個禮拜都同Fd去打信長嘅

而家已經有好多

特別係班小學雞呀 中學雞果d
佢唔識玩亂咁衝 又鍾意企係開揚位開火射人

教佢會屌返你轉頭
好彩殺幾隻就係到自high
煩撚到on9

話時話 而家d小學雞中學雞咁有錢買部好少少既電腦打機 真係好

咁有無pubg果啲打呀
定係得舊驚玩

有 不過我見網吧玩親都00後黎
嘈撚到戇鳩鳩
最好笑有次差佬查牌 查班00後身份證
班00後淆到個語氣都變哂 同班差佬講對唔住呀 我無帶身份證 個樣驚撚到呢

唔該哂
有就可以同舊時班同學去網吧回味後生果陣
好多年無去

幾lice 幾lice

你應該慶幸 得咁少on9仔有錢買勁電腦

之前去網巴
隔離個中學生打L4D2嘈撚到拆天
叫佢細聲少少
過左陣都係一撚樣

Mk仔打得猥瑣嗎

屁你老母閪

出現了

有玩信長都係好人！

就好似係個荒島上面搵到第2個活人咁
佢都唔想你因爲冇人教而唔玩

就好似而家上vlan
以前好打字好串好惡既而家都變到溫馨

玩垃圾電話game唔好叫自己打機唔該 好嘔心